美國大數據: 《花木蘭》開畫票房將勁收

美國電影業界的官方民調大數據(tracking), 預估《花木蘭》開畫票房將勁收8500萬美元....
無計. 迪士尼係美國既TVB. TVB係香港有慣性收視, 迪士尼係美國都有"慣性票房".

而家唯有期望《花木蘭》(一如傳聞般)質素差, 減低電影後續票房....

不過, 大家要有心理準備: 《花木蘭》票房勁收, 都絕不代表香港抗爭既失敗.
美國係4-5月公布香港制裁報告, 對香港更為關鍵.

'Mulan' Tracking for Heroic $85M-Plus U.S. Opening

8:15 AM PST 3/5/2020 by Pamela McClintock

Disney's latest live-action remake of a classic animated movie opens in late March.

Disney's Mulan is targeting a heroic U.S. debut of $85 million or more, according to early tracking.

If those projections hold, the movie would score the biggest opening of 2020 to date (the current crownholder is Bad Boys for Life with $62.5 million). Bullish box office observers believe Mulan ultimately has a shot of matching, or exceeding, Aladdin's $91.5 million domestic launch in summer 2019, based on the strength of tracking.

Directed by Niki Caro and featuring an all-Asian cast, Mulan stars Chinese actress Liu Yifei as the titular heroine Hua Mulan, who disguises herself as a man in order to spare her elderly father from having to join the military.

The $200 million tentpole, which rides into theaters on March 27, boasts strong awareness among general audiences and families and has three weeks left in which to make its final marketing push. It is the first of Disney's live-action remakes to carry a PG-13 rating, versus a PG.

To date, surveys from the various Hollywood tracking services don't indicate any slowdown in moviegoing in the U.S. because of the coronavirus, which has crippled the box office in China — where Mulan is counting on sizeable returns — South Korea and Italy.

Mulan has decided to stick to its overall global release plan, versus relocating to a later date. On Wednesday, upcoming James Bond movie No Time to Die became the first Hollywood tentpole to move — in this case from April to November — because of the economic impact of the virus.

So far, Bond is a lone wolf. In addition to Mulan, March event pic A Quiet Place Part II isn't relocating. The Quiet Place sequel is tracking for a strong $60 million-plus start over the March 20-22 weekend.

迪士尼霸權, 比香港TVB霸權更難擊敗
杯葛失敗, 都係非戰之罪

一齊大爆發

勁收確診案例?

點解會po咗兩次

民調無將肺炎因素計算在內

不過， 我都唔想肺炎在美國爆發（允其是如果爆發，會影響Trump 選情）

迪士尼出名奶共

淨係一套功夫熊貓，令成千上萬鬼佬愛上中國文化

三月尾上鬼唔望到時武肺美國社區爆發，唔俾戲院開就正

小補充：功夫熊貓係DreamWorks Animation

勁收皮？

stand with hk Don't watch

/大家要有心理準備: 《花木蘭》票房勁收, 都絕不代表香港抗爭既失敗./

咁都綁埋一齊

勁收

鬼佬竟然接受到成套都係支那人
美國d電視台幾時買d支那劇返去播

只係唔想有人因為呢件事而灰心

迪士尼係美國有"慣性票房".
無計

黃絲病毒

香港抗爭，外國人點會上身，正常都唔會著緊

去戲院睇MULAN
順便中埋WUHAN

人多密閉空間最易播菌

睇完個肺花沫爛

給你不一樣的電影體驗

花木蘭票房勁收唔係預左架咩
定你地真係覺得可以令全球大部份人罷睇拖低票房？
依家講緊大製作大公司出品講緊電影
你地估係香港啲藍色鋪頭仔？
利申係覺得我分化前諗下係咪咁先

尤其是迪士尼應該係全球賣錢能力第二大既電影品牌 (第一大係Marvel, 都係迪士尼旗下)

除非疫情係3月中後有明顯改善 否則票房會比篇文預期嘅差
而家美國大部分地區係岩岩開始真正進入緊急狀態
仲未計近期事件引發美國同世界各地對中國人嘅仇恨升級
同埋大陸到底會開放幾多戲院 又有幾多人敢去睇戲可想而知
所以真係無咩理由會收得 如果手足想杯葛 我覺得用返之前有嘅文宣
或者簡單一句 Mulan? No thx. 已經夠 無必要再加大力度引人討論

迪士尼已決定押後《花木蘭》係大部分國家既映期, 但美國係例外 (可能睇左大數據民調)

同意你既意見
如果手足想杯葛 我覺得用返之前有嘅文宣
或者簡單一句 Mulan? No thx. 已經夠 無必要再加大力度引人討論

因為中國都有兩次大爆發

捉所有睇mulan既全撚部中武漢肺炎

好睇是良知
Btw有冇鬼婆想做mulan
Elsa or mulan

奶共同中華文化係兩樣嘢
不過係啲智障白人分唔清啫

迪士尼
就算播雪花
都會大收

but true....

剩係睇部分外國娛樂媒體fb留言就知

好撚多黑白左膠會仆住去睇，原因係話木蘭係童年回憶

大家努力推 #BoycottMulan

咪玩，2013年套The Lone Ranger蝕左成1.9億美金，點樣播雪花都大收？？

喺宣傳mulan嘅tweet道留言+upload一段警暴片+#boycottmulan

唔排除土共會吹雞叫曬所有親共華僑谷票房， 從而製造民意

起碼都要經常裝修以增加士氣
邊間垃圾戲院播花木蘭，一律當作藍店看待

2013年唔同而家

迪士尼近幾年都做左美國票房冠軍

裝修戲院好危險

迪士尼本身冇錯既但係

迪士尼真人電影《花木蘭》宣布延後檔期 將視武漢肺炎疫情狀況公布上映時間

傳聞套戲唔好睇

中華定中國啊 屌你 中國1949年先有渣喎

係其他國家延後檔期, 但係美國則如期上映

Insiders add that Disney debated pushing back Mulan — similar to No Time to Die — but ultimately opted to stay the course despite the continued theater blackout in China.

中華唔等於中國
依家嘅中國有咩文化可言？生藩文化？

以美國口罩都唔肯用既衛生水平，到套戲上個陣。。。

同啲鬼佬朋友講，套戲一定好多中國人睇喎，呢個時勢，你仲去戲院博感染？係我就等 streaming 啦。

同運動關係唔大
利伸唔會睇

佢啲演技係支那都比人笑

有
佢總裁出過聲奶共

華特已經死咗
迪士尼只會繼續仆街，唔會變好

政治唔正確喎

你上去寫影評囉

我覺得疫情過後先上既話，一定勁收。因為個消費力量好L大，到時上乜片都會有人睇。

等劇透

咁就大獲，仲衰過懶共，本質已經唔好睇

全世界得我哋同台灣最撚反共咋嘛
外國撚知咁多野咩 係得我地反呢套大陸女人電影

呢套野食正女權加小眾個範

好在武漢肺炎姐

4D 影院

‼IOS同Android都有App㗎‼

🚨首個為抗爭度身訂造嘅App上線啦🚨
.
⚔️每日更新各戰線任務⚔️
🦅Twitter
▶️Youtube
🙂連登
📺TVB等任務
肺炎橫行你都可以為抗爭出一份力😷
.
📆日程表📆
幫你Mon住每日嘅活動
等肺炎過後繼續抗爭
.
🛒黃店🛒
幫你搜羅全港九嘅黃店
等你買齊物資醫飽肚抗肺炎
.
🚪入Game嘅隨意門🚪

.
IG： @ HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online

唔表態唔代表一定奶共

85m opening其實唔係好收得，套戲拍左200m 連埋marketing blah blah blah 呢啲戲佢本土要過三倍個budget間即係600m 先叫有錢可賺

咁嘅情況下 唔蝕錢都叫好彩

呢套戲係迪士尼向共產黨立投名狀黎嫁姐, 就算收0蚊0個人入場都係賺左

左仔講嘢調轉聽

本身都奶到Winnie the poop 都404埋啦
唔洗燒幾十億喎

白左: 你地唔好逼害佢

我哋做自己本份就好了
其他國家既人要瀨共都係佢既自由

根本好少美國人care香港

邊個train 出來

由頭到尾根本冇expect過任何人會因為我哋搞#Boycottmulan而決定罷睇套戲

8000萬美金好多咩
成本幾多先

係好多
如果開畫過8000萬美金, 將會係今年最高開畫票房

If those projections hold, the movie would score the biggest opening of 2020 to date (the current crownholder is Bad Boys for Life with $62.5 million). Bullish box office observers believe Mulan ultimately has a shot of matching, or exceeding, Aladdin's $91.5 million domestic launch in summer 2019, based on the strength of tracking.

本身冇錯？睇過嗰集衰仔樂園未？

多還多
最緊要睇佢有無賺

屌你中華民國都係中國，況且明朝果陣已經有"中國"呢個名，唔好比中共騎劫咗個名

不過都係鄰國歷史wfc

回本線應該係全球票房5-6億美元

迪士尼 功夫熊貓......

花木蘭呢個故仔，如果中國唔上，全球真係收得哂

好撚伏喎。

勁你老母收呀 支那人傳撚曬啲病毒比你哋

呢啲on9野啲鬼佬竟然鍾意睇，乜野品味

始終針唔吉到肉唔知痛
好難怪佢地

已經好多人話無木須龍唔想睇

中國文化唔等於中國

racist
白人黑人唔做得花木蘭?

唔大爆發冇問題, 只要市民識驚就得(好似香港咁)

如果想進一步boycott mulan，除左用警暴外，係咪可以從花木蘭老豆超似習種入手，加多d改圖同滲入政治味道，等大陸自己block花木蘭

改左影期未定,之前好四月.
即係大數據知死硬改期!!

當一樣野Dominate左成大半個市場已經係錯啦

其他國家改左影期
但係美國照常上映

應該好多鬼佬係又屌又睇

預期目標姐 又唔係真係勁收

勁收至講

boycott mulan文宣繼續盡做
可能武肺爆一爆，D鬼佬排華，票房再插多下

等睇插水

資本主義追逐盈利而中國人口多自然成為增長動力，所以要改變美國企業只有美國政府自己出手，如果唔係真係排住隊舔共，當日NBA唔跪都可能係美國政府背後支持先企得穩

佢未死嘅話
應該會一齊奶共
唔使同我講佢嘅生平事蹟
我知

魔化手足
拉

到時爆武肺 我哋出盡全力唱鳩支那人睇垃圾戲惹到周圍都係

收咩呀 收皮呀？

其實預左......雖然大家都係fb twitter打哂boycott mulan 但講真 迪士尼係世界霸權
再加上外國人係咪真係會咁上心同我地一齊杯葛唔睇?好難
所以大家放平心態

不過講真 我自己本身都鍾意睇花木蘭 但套真人版真係改左好撚多野
男主改成兩個木須條龍仔又無埋反派又變左就算唔係條撐狗支那女做主角我都唔會想睇
我諗花木蘭擁躉都唔會睇得好開心 睇下大家buy唔buy迪士尼咁改編 後續票房上唔上到

其實套戲 200 m budget 未計廣告成本
全球Box office 起碼要5-600 m 左右先打和
再多先有錢賺
如果北美票房 week 1 得 80m
其實係好撚大鍋
完全要靠海外票房先有機會回本
Well ， 咁中国幾時上又唔知
上得北美都出左碟

唔好見北美收 80 m 就係所謂 「大收」
成個 project 擺明比肺炎玩死
G9G

齊齊戲院睇奶共電影感染肺炎

Box office prediction 都有好友淡友
好多都收左錢，好撚 bias

Disney To Lose MILLIONS On Mulan Because Of Chinese Market

due to the chinese movie theatres currently shutting down, disney is set to millions of dollars on their incredibly high budget movie, mulan.
a movie with a production budget of 200 million dollars and aimed primarily at the chinese market, this movie, will need to earn 600 million dollars or more, to become profitable for the mega studio disney, and as such, right now, its likely to cause a huge bomb for the company.

估計會係HUGE BOMB 呀
連登仔開香檳未？

最少支那一定幫襯，十幾億支那狗市場

又標題黨

內文話 "預估".
標題.....

官方民調大數據= tracking

其他業界媒體既標題都差唔多

‘Mulan’ Eyes $80M-$90M+ Opening On Tracking In The Wake Of Coronavirus Stateside Fears Ramping Up

Box Office: ‘Mulan’ Eyes Huge $85 Million-Plus Opening Weekend

Box Office: Disney’s ‘Mulan’ May Not Even Need China To Be A Blockbuster

又arm嘅
迪士尼今次真係好dum本 要賺返好撚多先得
但武漢肺炎真係中途殺到佢地措手不及

其實個個都估 Mulan 要蝕大錢
係樓主見到8500萬美金就以為係勁收
笑撚死

我住英國見到朋友個個都話
Where the fk is mushu ? Nah I’m out .
冇條龍唔睇咁話

兩回事黎
劉亦雞全家中肺炎就夠

連登仔日日提住mulan mulan
本來我0興趣都變左有少少想睇 之前有個post mulan trailer我成條睇晒
救命 我唔想欣想中國文化呀屌